同石油一樣 一日唔fing走班老散 一日唔會升

股市 一樣 要打把 佐班淡友先
之後再收理長渣 果班既皮
就算淡友 之後再做淡 贏既錢都唔夠 打個和
無限loop